(No offense)Suggestion about future of 烏大龜

Dear Mr.烏大龜,

I am 小廢青一名. I would like to encourage you taking part in the HKDSE exam.

The benefits:
1. To shut others lihkg ''loser'' mouth by exam result.
2. To obtain the qualification of studying Bachelor degree yr 1(or Asso. degree yr 1).

Anyway, I looking forward to seeing this happens.

I looking forward to

我要幫佢啊
你太大聲啦！

你死
香港法律白卡佬玩哂